{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046255",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1074757?place[place_type]=GID&place[gid]=1074757&place[latitude]=33.245455263&place[longitude]=126.5667607081&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아트스테이 서귀포 하버"
    },
    "text": "付帯施設情報にはレストラン、フィットネスセンター、ビジネスセンター、ジャグジーがあります。 レストランはL階に位置し、営業時間は07:00から10:00までです。 フィットネスセンターは地下1階にあり、利用可能時間は06:00から22:00までです。 ビジネスセンターはL階に位置し、24時間営業しています。 ジャグジーは屋上に位置し、利用時間は09:00から11:00までの1部、14:00から16:00までの2部、17:00から19:00までの3部、20:00から22:00までの4部に分かれています。 朝食はレストランで提供され、営業時間は午前07:00から10:00までです。 朝食料金は大人の場合22,000ウォン、14歳未満の場合16,500ウォンで現地で決済します。 宿泊客はフィットネスセンターとビジネスセンターを無料で利用でき、ジャグジーを利用する場合、追加料金が発生します。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者と一緒に利用しなければなりません。 客室料金には税金とサービス料が含まれており、チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 アーリーチェックインやレイトチェックアウトをご希望の場合は、追加料金が発生します。 ホテルは無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙です。 Bath Amenityではシャンプー、コンディショナー、ボディソープなどが提供されます。 ホテルの建物の1階から地下3階まで無料駐車が可能で、エキストラベッドの追加はできません。 客室情報は様々な種類に分かれており、それぞれの特徴と料金が異なります。",
    "QA": [
        {
            "question": "レストランはどこにありますか？",
            "answer": "レストランはL階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "レストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "レストランの営業時間は07:00から10:00までです。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターはどこにありますか？",
            "answer": "フィットネスセンターは地下1階にあります。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターの利用可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フィットネスセンターの利用可能時間は06:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターはどこにありますか？",
            "answer": "ビジネスセンターはL階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ビジネスセンターは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "ジャグジーはどこにありますか？",
            "answer": "ジャグジーは屋上に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジャグジーの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ジャグジーの利用時間は09:00から11:00までの1部、14:00から16:00までの2部、17:00から19:00までの3部、20:00から22:00までの4部に分かれています。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はレストランで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の営業時間は午前07:00から10:00までです。"
        },
        {
            "question": "朝食料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食料金は大人の場合22,000ウォン、14歳未満の場合16,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターやビジネスセンターは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、フィットネスセンターとビジネスセンターは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ジャグジーを利用する場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、ジャグジーを利用する場合、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、ジャグジーに入ることはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える場合はジャグジーに入ることはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はジャグジーを利用する際、保護者と一緒に利用する必要がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者はジャグジーを利用する際、保護者と一緒に利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室料金には税金やサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、客室料金には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、アーリーチェックインやレイトチェックアウトをご希望の場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテルは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "客室にはシャンプー、コンディショナー、ボディソープなどのアメニティが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルの建物の1階から地下3階まで無料駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドの追加は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、エキストラベッドの追加はできません。"
        },
        {
            "question": "客室の種類にはどのような選択肢がありますか？",
            "answer": "客室の種類にはさまざまな特徴と料金があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 504,
        "QA": 890
    }
}